許志安班兄弟死撚哂去邊？唔出黎撐下安仔？

定係暗啞底已經問緊心穎好唔好屌？

兄弟同心喎？

分分鐘5p都玩埋啦

兄弟同心就做錯野都要出嚟撐？

其餘三個心諗：你條柒頭都有女埋身，唔撚係掛？

阿公食緊草 唔得閒理D無謂野

割蓆都割唔切啦